有冇諗過恐龍係因為野咗啲病毒先搞到絕種？

因為呢種病唔會野畀其他動物，所以其他動物就生存到，而恐龍就病死晒

係喇係喇得你諗撚到咋

來一次大燙絕 清一清

科學家們：are we jokes to you?

係鬼鬼鼠鼠走來走去嗰條定係嘩嘩嘩嗰條

我哋國家啲恐龍係唔會咬人

其實用病毒解釋點都可信過咩跌隕石落嚟，
塵封住地球凍死哂啲恐龍咁戇鳩

真係諗唔倒，有無打算申請拎今年諾貝爾？

有無諗過好多歷史上嘅大滅絕係古代病毒造成？
但病毒太細，科學家只有病毒化石，無活病毒樣本
古代有千千萬萬種病毒，唔知每一種病毒點影響當時生物
預算有限之下，做嘅研究少之又少
無實際證據、研究少嘅理論，變相喺科學界無人重視

無可能，因為恐龍時代某國未出現

認真答：恐龍有咁多種species，一種病毒好難可以一次過感染咁多品種。同埋你點解釋咁多唔係恐龍嘅大型動物都絕咗種，但反而細隻嘅avian dinosaurs就冇？

佢哋唔係凍死的
氣溫只係其中一個因素最主要都係食物鏈崩潰

P牌中二病傻仔成日上黎鳩up

答：樓豬on9點會識